[Faire Simple - Atelier] Nouveau soutien sur votre publication
Bonjour @user.firstname @user.lastname,

@user.name vient d'apporter son soutien à votre publication [@node.title](@node.href) dans l'atelier [@group.title](@group.href)

